{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122964928/hwagok-palace-hwagog6dong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698995882056&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007515&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=29091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229547851&selectedRatePlan=270343617&expediaPropertyId=66311404&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화곡 팰리스"
    },
    "text": "禾谷パレス (화곡 팰리스)\n空港から6.5km離れた禾谷パレスはロッテアウトレット - ソウル駅店及び光化門も車で15分以内の距離に位置しています。 ここではWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供し、明洞通り及び景福宮も車で近い距離にあります。 禾谷駅から徒歩12分、牛長山駅からは15分の距離にあり、公共交通機関が便利です。ホテルサイズ : 53室の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "禾谷パレスの場所はどこですか？",
            "answer": "禾谷パレスはソウル市内のどのエリアに位置していますか？"
        },
        {
            "question": "禾谷パレスはどのくらい離れた場所にありますか？",
            "answer": "禾谷パレスは空港からどのくらいの距離にありますか？"
        },
        {
            "question": "禾谷パレスの近くに何がありますか？",
            "answer": "禾谷パレスの近くに観光名所やショッピングセンターなどはありますか？"
        },
        {
            "question": "禾谷パレスの客室数は何室ですか？",
            "answer": "禾谷パレスには何室の客室がありますか？"
        },
        {
            "question": "禾谷パレスでは何の無料特典が提供されていますか？",
            "answer": "禾谷パレスではどのような無料特典が提供されていますか？"
        },
        {
            "question": "禾谷パレスの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "禾谷パレスの最低チェックイン年齢は何歳ですか？"
        },
        {
            "question": "禾谷パレスのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "禾谷パレスのチェックアウト時間は何時ですか？"
        },
        {
            "question": "禾谷パレスへのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "禾谷パレスへのアクセスは公共交通機関を利用して便利ですか？"
        },
        {
            "question": "禾谷パレスでのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "禾谷パレスでチェックインする際に必要なものは何ですか？"
        },
        {
            "question": "禾谷パレスではペットを同伴できますか？",
            "answer": "禾谷パレスではペットを連れて宿泊することはできますか？"
        },
        {
            "question": "禾谷パレスでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "禾谷パレスでは無料のWiFiが利用できますか？"
        },
        {
            "question": "禾谷パレスには駐車場がありますか？",
            "answer": "禾谷パレスには駐車場がありますか？"
        },
        {
            "question": "禾谷パレスで喫煙できるエリアはありますか？",
            "answer": "禾谷パレスで喫煙できるエリアはありますか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 428
    }
}